求一個過期嘅香港版卡巴斯基KIS 啟動碼

我唔小心買咗續期版，原來一定要有一個舊先至可以用到

唔該曬

telegram @airkeroro

push 1 push

我都試過 online 買 跟住email support搞 得左

they cannot help me

有無人可以幫忙?